鼻水倒流點搞

如題！

倒立